唔覺意睇左5分鐘cctvb 搞到我好嬲呀！！

岩岩唔覺意睇到cctvb一陣 睇左5分鐘講咩示威者包圍警總影響緊急服務 又話示威者扔雞蛋 又話示威者阻礙交通 又訪問啲呀伯 啲呀伯又講到示威者幾衰 又話示威者干預被檢控人士

如果我本身唔係支持勇武派 睇完都會對示威者反感啦 更何況啲冇乜腦既廢中廢老？？呢啲維穩電視台快啲執左佢啦 佢完全係操控緊社會上大部份冇乜獨立思考能力既人呀！

推
唔好比 cctvb 有機會洗底

我想講任何人如果睇完cctvb d 新聞之後 都肯定會對示威者有唔多唔少既負面感覺呀 唔可以再俾啲廢中廢老俾佢洗腦架！

建制既武器係輿論電視台

點解冇人整番同樣既野？網絡/派傳單報新聞要拎牌？

cctvb垃圾政治工具
不睇也罷
On9路線
班廢老走晒之後，睇下後生哩班仲有幾多人睇你！？

無線新聞出賣港人